覺唔覺而家支那好似清末嗰陣咁

乜咁早又自瀆呀

等義和團